IZONE金彩元 條空降閪畢業典禮撞到韓初緩會講D咩???

空降天使金彩元

唱 跳 RAP 名次一直高過牙降既
初緩

牙降

一陣覺得初緩咁好可惜
初緩個樣靚過彩元好多
仲有冇乜存在感咁

都叫CARRY左惠元同班垃圾架妹

RAPPER樣 點撚知係MAIN唱歌

下面個位好柒

幾時輪到你條傻鳩出聲

全能 跳唱rap都得 個樣又易認

事實

覺得兩件都差唔多咋喎

唔係阿瑪

愛滋瘟 入面好多空降閪

接近一半

牙元個鼻>>>>>>>>>>>>導清隻臭B個鼻

izone冇咗sakura什麼都不是

冇左PD48 SAKURA只係松豬既玩具

蟲豬回哂塘啦，pd48 係最後一嘢收佢皮姐

冇PD48邊撚個識你SAKURA

點解條臭西仲未死

冇sakura pd48 含哂撚啦，鬼有人追隊垃圾做馬閪咩

人哋依家好低調

冇skr嘅話 pd48個節目搵狗睇

成隊12個d名次都係做馬

bingo焗住要睇佢同ngt班幫兇臭西就躁底 快啲死曬去啦

講到SAKURA AND FDS 笑死人

只係日狗唔睇
PD系列韓國出道點都有一線

Agger

日狗點會睇skr 日狗睇韓妹架 你冇追節目播緊個陣調查咩

牙宮d fans咁惡

初媛啊

事實擺在眼前

即韓妹係冇含哂撚啦，鬼有人追隊垃圾做馬閪咩

冇得握手唔敢接受現實?

有得握怕班韓妹輸到喊

班fans仲死撑佢冇整容

依家就梗唔係skr and fans啦
不過頭幾集的確係靠skr同佳恩做noise
個節目有人睇之後 有幾個都真係有人氣而又出道嘅

講咁多都已成定局架喇
初媛啊dklm

車汪表示笑而不語

cube如果有腦就捧到佢變請夏咁solo 唔好放佢入女團

知你叻啦空降閪
日本毒撚飯

除咗屈仲識乜?

金彩元真係最尾嗰集先見到佢 仲以為自己睇漏左啲乜

彩元
初媛

曹柔里同呢個分唔到

柔里唔合理就真既
彩元唔合里就屈既

係